大家唔好濫用sing hallelujah to the lord

1. 會引起啲christian反感 用jesus用抗爭工具 擋箭牌 感覺上都幾insultive

2. 會冇效 啲狗冇人性 係衝突中唱絕對冇人理你 同埋用得多就連本身真嘅christian都受連累

聖詩都係留返比信教嘅人唱 我地唱過第2首啦

歡迎討論

push

do you hear the people sing 喇
外國人又聽得明
又唔係宗教歌

我覺得對於和理非行為要以兄弟爬山態度看待，只要人地係和理非冋合法去反送中，我睇唔出有任何理由去反對

唱唔唱 唱咩都冇所謂
總之唔好利用人地宗教

發夢係聖徒唱起
有人唔忍心佢地自己唱咁耐所以一齊唱
或者咁講
係聖徒感化到我地

發夢唔係為咗玩宗教而唱
而係聽咗咁耐真係會被佢地嘅堅持同信念感動甚至有啲想信教
一齊唱只係表示自己對佢地嘅敬佩

呢個冇問題
但係呢排見到好多人話比狗打就即刻唱 用聖經運物資。。。

想唱咪唱，唔唱咪唔唱 唔駛叫人唔唱

教徒一向首要目標係上天堂
教堂比佢哋嘅任務就係去聖堂同向大眾傳播福音

所以你唱聖詩佢哋係唔會覺得唔好
反而佢覺得自己傳播福音
令到社會得到聖神嘅祝福
佢自己又做咗好嘢
可以上天堂

如果要唱就繼續唱啦

利申：天主教

無野好討論 專注番6.16 好過啦

其實唔係玩宗教 係本身條條例過到會燒到佢地
加上都真係比佢地感動到